2021-1-34 save 西西徐志摩

雞

你講乜能野！

on9

雞雞勵志

佢打開無雙
應該無人夠班save佢

雞雞勵志！

Hello港父狗狗

你做乜叫自己

on9?

白咭煩膠

想点？

On9?

唔想呢條白癡

拉

佢仲嬲

今日唔出po
當手腳係保險套？

你最清楚喎 你係佢同事嚟吖嗎 唔係咩

你個名係雞

你知你全家都係雞